李克強：6億人月入在1000元以下

成報報道，大陸官網目前忽然刪除李克強以上講話。

強仔反了反了

強仔冇計救中国